
<resources>
    <string name="app_name">TMNT APP</string>
    <string name="turtle_Donne">Donatello o Donnie es un personaje ficticio y uno de los cuatro personajes principales de los cómics Tortugas Ninja y todos los medios relacionados. Es la tortuga favorita del cocreador Peter Laird.Por lo general, se le representa con una bandana de ojos púrpura. Su arma principal de la firma son sus (2) bastones efectivos. En todos los medios, él es el más inteligente de las cuatro tortugas. Él aparece como 4 en altura en el lanzamiento de la figura de acción original. Donnie a menudo habla en ‘parloteo tecnológico’, con una aptitud natural para la ciencia y la tecnología. Es el tercer mayor / segundo más joven de las tortugas. Como todos los hermanos, lleva el nombre de un artista del Renacimiento; en este caso, lleva el nombre del escultor italiano Donatello.</string>
    <string name="turtle_Leo">Leonardo o Leo es un personaje ficticio y uno de los cuatro personajes principales en los cómics Tortugas Ninja y medios relacionados.​​Él es a menudo representado con una máscara de ojo azul. Sus armas distintivas son dos Ninjatos, que los fanáticos o los escritores suelen confundir con Katanas.</string>
    <string name="turtle_Mikey">Miguel Ángel, pintor, escultor, arquitecto italiano y en su tiempo libre Tortuga Ninja. Michelangelo o Miguel Ángel es un superhéroe y pintorficticio y uno de los cuatro personajes principales de los cómics Tortugas Ninja y todos los medios relacionados. Por lo general, se le representa con una máscara de ojo naranja. </string>
    <string name="turtle_Raph">Raphael (simplemente llamado Raph, Rafael o Rafa en español) es personaje de ficción y uno de los cuatro personajes principales de los cómics de las Tortugas Ninja y todos los medios relacionados. Generalmente se lo representa con una máscara de ojos roja; en este sentido, él es la única tortuga que conserva el color en todos los medios, mientras que las otras recibieron un color diferente. Rafael maneja unos sai gemelos, cuyos puntos generalmente se afilan, como su arma principal. En general, es más probable que experimente extremos de ira o rabia, y generalmente se lo describe como malhumorado, agresivo, hosco, enloquecido y rebelde. En la mayoría de las interacciones, aparece como hablando con un acento de Brooklyn.</string>
</resources>